「中後前排都可以做既野」反攝錄機方法

笑而不語
我就做工程既 袋住支laser有咩問題？

會唔會team kill

射鏡頭射狗眼 咁都teamkill真係....

遠距離個個神射手咩 射中正常記者鏡頭咪死

我係中後排向前射已經得啦
記者同我地企同一邊的